[有圖慎入] 俄羅斯醉男跨欄 下體鈎住整個撕裂

男人最痛！俄羅斯奔薩州庫茲涅茨克一名27歲醉酒男子日前圖攀越金屬圍欄卡在，於是直接往下跳，不幸將整個下體撕裂，掛在圍欄上面。

當地警方證實，欄杆上的人體組織確實是男子的生殖器官，男子爬過金屬圍欄時發生血腥意外，整個生殖器官血淋淋地被欄杆鈎住，懸掛在半空中。

而男子躍下後痛心疾首地奔向附近醫院求救，經醫生緊急縫合後，暫時沒有生命危險。不過由於整個生殖器官被強行撕裂，無法重新接駁，男子無奈痛失「寶貝」。

生不如死

痛心疾首係咁用嘅咩？

好撚痛

成泡野掛左響上面
我一開波以為假架泡野

一路睇啲字已經起晒雞皮標晒冷汗

諗起都痛

有冇無碼

x2

之前有個post有，佢仲要冇加慎入

link plz

留名等睇冇格圖

really 9 fing fing so9sad

痛心疾首

今鋪真係大意失碌鳩

等睇冇格

冇格plz

磨lin潮文可改

等無碼

av就話無碼啫，jj都要無碼，成班gay佬
我都想要無碼

有冇醫生解釋下之後個男人會點生活？

個廣告 可唔可以唔跟得咁貼

Hello moto?

識字就唔會做得星島啦

D格仲厚過av騎兵

圖呢

醉酒佬 抵撚死

我係女人睇字都覺得痛 起曬雞皮

屌

哇屌你老母

Bam

睇真啲有隻蜜蜂好勤勞咁採緊精

係咪就咁bam左三個？

係喎

點解有蜜蜂

樓上張圖真定假

嘩屌 唔撚駛真係放圖啊頂
嚇到心都離一離

咁斷法
一定要做埋變性手術整番個人造陰道

巨鳩

屌 點解可以成條扯到落黎

堅係bam
性器官圖

睇字都覺得痛
屌你仲要真係有無碼圖

我都唔明點樣可以扯得咁完整
唔通佢冇着褲?

真係唔奇
依種欄竿個頭其實好尖
可以好輕鬆就插入肉

今次條友無左成set野其實可以講得上不幸中既大幸
如果唔係插中個袋, 而係整中大脾條動脈, 或者係插中個下腹

條友一早死鳩左

比我寧願死

老老實實
男人冇左下邊同死既分別唔大

BAM

( Show Blocked User - P司機的PC肌 )

老老實實 中國自古以黎 冇左下面反而發左達

摩擦力

嘩屌你老母睇完打格圖我成個身軟晒 個春袋仲有d痛
有冇人都係咁

慘過死

屌你老母張圖嚇撚死人

屌 冇人bam既

無知一問 以後點痾尿 係咪要坐馬桶

咁撚痛點樣跑去醫院

一瞬間扯抽野出嚟真係未撚見過 睇到都痛

成set無左

屌你老母張圖

好似漏蛋汁

現在有陽具移植

睇落佢本身都幾大揪
自己戇鳩成千古恨

RIP
[MY JJ]
[1990-2017]

睇到都覺好心痛

屌你老母

太監都無咁好手勢…

你地毒撚成世無女屌都同死無分別

暴殄天物

哇屌

真係死左去好過

呢d斷賓周就網上瘋傳 我屌你老母

老老實實
你班死毒撚有下邊都同死既分別唔大 都無女比你屌

痴撚線放大睇先見到春袋都扯埋出黎

一失足成G-Dragon

真係無撚用

reek

皮膚呢 ？

on9仔

起碼叫做可以打下j

連續bam3個

屌你老母
睇到標題已經縮

睇字都已經唔敢入去睇圖

搵我？